［支那］點睇國安啲人落黎後，武漢肺炎就大爆發？

之前咁多次遊行同集會都無事
點解7月1後，銅鑼灣整左個臨時國安部，國安狗落黎香港就武肺大爆呢🤔🤔🤔？

之前和你shop ，和你唱， 524 ，527 咁多人都無事🤔

我建議國安狗要係林鄭同保皇黨面前，除罩宣誓無武漢肺炎😀

推